香港電台：北京反對以人權為由干涉內政 稱中國政府護佑每個生命

中國外交部表示，美方在人權問題上的所作所為，讓世人看到什麼是教科書式的虛偽人權。

發言人華春瑩說，美國單日死於新型肺炎的人數，已經超越9.11事件的遇難人數，令人震驚和難過，如果連自己國家公民的生命都不在乎，不盡力保護，如何令人相信他們真正在乎、關心和保護其他國家的人權。

華春瑩強調，中方反對將人權政治化和搞雙重標準，堅決反對和拒絕任何國家或任何人，以人權為藉口干涉中國內政，又認為大家都見到中國政府，堅持將人民生命健康放在首位，護佑每個生命，細心呵護每個健康，捍衛每個人的價值和尊嚴。

咁又係呀，坐監，教育營，集中營都係保護你生命

有趣

跑狗無問題

重視生命，然後70年殺咗8000萬人

唔好以內政為理由干涉(打壓) 人權

但係澳洲單軍人嘢又關佢事 可唔可以夾好口供先

唔計人權
計中國人權(生存權)都唔掂啦
幾多被自殺, 被患病

香港電台？

睇內文啦

感覺華大媽咁樣講完之後，好快就會中回力鏢

澳洲單野呢

咁溫和,淆底啊

生命可貴 搵人睇實你教育你 唔會咁易比你死

沒收財產都係😹

想問下華狗或者應該係講係所有支那狗當指住其他人話人果陣係咪有4隻手指都係指住自己？
定還是支那狗會攤大隻手掌用5隻手指指住人黎屌架？